五條悟vs埼玉 邊個贏？ #現代日本 #最強vs最強

正評

負評

小學雞

一拳打物攻都破唔到五條無下限
點都打唔中佢

五條=最強的盾
saitama=最強的矛

埼玉

咒術點勁都有個接受上限
你不如諗下一粒隕石撞埋黎五條頂唔頂到先

琦玉就一拳打爆

咁耐以黎未見過老師比人逼到絕境
五條? 比人封印左成年都黎啦, 有無得出返場都成問題

人哋講緊五条vs崎玉，唔係五条vs隕石喎
同埋照五条嘅能力嚟講，隕石都唔會掂到佢

垃撚圾

如果要拗設定, 拎隕石黎講五條可以定住個隕石接近唔到地面, 再用黑洞慢慢吸鬼左佢
就結果黎講琦玉打爆粒野仲會對大範圍造成破壞, 五條就可以壓到損害最少

最講返鬥拳頭硬嘅中二設定,琦玉得物攻已經連掂都掂唔到五條(設定係咁), 五條又有黑洞又有對大腦知覺同傳導, 已經唔係琦玉對龍捲個種念動力級數

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

兩個都唔夠令狐沖打

講緊壓倒性既力量底下
超自然能力係會不堪一擊
隕石只係一個比較既媒體啫

壓到埋五條度佢d咒術點頂？
唔係講緊佢閃唔閃到既問題

鬥咩？
溝女嘅話五條
仔嘅話應該係琦玉

鬥多頭髮就緊係五條贏
跑步應該係琦玉

盾邊撚到盾 佢之前俾阿邊個老豆 最強肉體個個
打撚到差啲死
埼玉點輸
除非五條 可以番去埼玉有超能力之前打撚死佢 唔係 收皮啦

如果要以級數去比既話
五條呢堆勁極都只係地球裡面最勁既級別
同地球外班大神龍珠呀琦玉呀行運超人呀好難有得比

除非咒術打到上宇宙啦

睇返個能力設定，隕石照理應該係掂都掂唔到五条

「所有接近本人的物體的速度都會越來越慢，永遠都碰不到本人。 」所以照推論埼玉應該打唔到佢？

幸運超人/多拉A夢出場未?

重睇啦，佢打老豆都未完全體

其實係任佢噏
你都可以話琦玉一拳能量超過左佢咒力所施既咒術
打爆左佢呢個「空間」

龍珠悟天格斯都係嗌一聲就打爆左異次元空間

咁佢而家完全體 變撚左個盒
禁佢又做到咩
埼玉係出面打番一兩百拳乜都爛

真，無限大吉同如果電話亭屌打晒全部人

你幾時見過搞笑漫畫主角會輸？

你應該要埼玉入埋個盒到先對等

天元突破收哂兩個皮再順便秒埋咩行運叮噹

噉佢哋兩個又唔係真人，冇得比試，又唔同作品就緊係睇能力設定㗎喇，噉設定就係作者作同噏㗎喇，一拳打爆人都係作者噏出嚟㗎。同埋一拳套作品又冇咒力呢個設定，點樣推論出可以打爆五条嘅能力？雖然話就話係FF鳩up啫，都係要base on已有嘅設定而唔係自己再作啲新設定。

無量空處
其他人都變曬弱智
無得打

埼玉都係最強之盾，點打都無事

所以本身唔同作品就係難比較
但我就係用隕石呢個比較客觀既例子去諗

因為琦玉一拳就打得爆
而家係睇五條所謂既咒術點頂
如果話五條閃到唔通琦玉又閃唔到咩

琦玉本來就係弱智
自帶身勝手之極意

我只係唔係好明點解打得爆隕石就係勁啲啫，因為隕石hi都hi唔到五条。

崎玉有冇可能超越物理界限?

咒術系統似超能力範疇，係都同左戰栗龍卷果班比左先

你唔搵光頭有頭髮個陣時比

小學雞post

睇咗資料，五條悟啲招算唔算 食MP + 有CD + 指向技，頂多係MP多啲? 感覺係快到令佢睇唔到 / 感受唔到已經贏，持久戰都贏到

搞笑漫畫=無視任何法則

琦玉仲好快

未知咩事已經畀佢打飛

五條對隕石=無傷
崎玉對隕石=打爆隕石
咁用隕石對比之下 的確崎玉優勝d既
另外条你老母咩

唔同漫畫有咩好比
但波羅斯手下可以整黑洞出黎
都比崎玉掉石頭掉死

睇邊個喺邊個既世界

五條吾喺一拳裡面下場大概會好似flash收徒測試咁要柒住咁兜，同理琦玉喺咒術就會打佢唔中就算其他野唔中領域都會中到

兩個見對方係人都會留手唔會打死對方

用返正字「条」唔得？同埋五条唔係淨係得一招㗎，用術式反轉·赫同虛式·茈都可以打爆隕石啦。同埋可以打爆隕石又證明到啲乜？依家又唔係各自各vs隕石。如果事但搵嘢嚟比，可唔可以鬥游水？如果崎玉游得快啲噉又係代表崎玉勁過五条？

你吹還吹 唔好吹啲本身無嘅設定出嚟好啵

用隕石黎比都係想帶出兩個角色根本唔係同一級別
同一場景五條都只係on99咁望住粒隕石跌落黎冚球剷，佢做得d乜

根本比黎都嘥氣
情況同marvel d地球英雄同d宇宙大神去比一樣
級數有別

而家講緊邊個贏 你講乜隕石 九唔搭八
根本琦玉掂唔到五條 五條都傷唔到琦玉

咒術作用效果一定有個上限啦
唔通掉佢上太陽又話啲熱量傳唔到埋身所以無事咩
琦玉起碼可以喺月球跳返落地球
55555突破到大氣層再講

暫時覺得崎玉贏硬
等埋五条打齊手指嘅宿攤先知結果

乜撚都話設定設定
埼玉個設成就係唔會輸

咁仲有乜好比？ 大家鬥 FF 邊個勁

雖然五条個設定好撚好J
但係冇可能打贏埼玉

齊木楠雄呢

重製闖入鳳凰既精神世界算唔算

ONE都講得好清楚 埼玉既設定就係"無敵" 你地係度設定乜7姐
除非有另一個人設定同佢一樣係"無敵"如果唔係無野好討論

最強VS無敵

幾勁都冇用, 同卡卡西打都係55波

五條自己講，無限係可以中和嫁。
無敵梗係勁過有上限嘅勁啦。

都打唔勝龍珠既悟空

一拳打爆無視所有物理攻擊既天然水
自出自入鳳凰男創造既精神空間

比嚟都多餘
不如比埋多啦A夢如果電話亭啦
而且五條悟只係強，而唔係無敵
埼玉嘅定位就真係無敵

咒術fans係特別on9
你入去咒術個post睇下就知，只可以不停吹捧套漫畫同其中角色，一定唔可以踩
依啲咁嘅質素嘅post真係佢哋先開得出

照理論既粒磒石會停左

其實d咒術fans真唔明定假唔明

琦玉打爆地球去月亮
五條留喺地球等死

真打一定係琦玉嬴,琦玉只會輸果D咩野趕時間買特價野要"走場唔玩"呢類野

唔通漫比嚟托柒咩
琦玉定位係無敵，如果佢同五條相遇，用佢嘅無敵設定自然會發現琦玉原來咒力好撚勁，可以中和五條術式再一拳打爆五條

無敵無衝突啵
五條打唔贏佢 但佢都傷唔到五條囉

光頭打唔到五條
五條打唔傷光頭
打和super

不如講下埼玉有咩係打唔爆，咩無敵身體，自我復原，空間都冇用 暫時仲未有人破到/避到 連續普通拳！ 五條悟最多走得甩，但一定打唔贏

埼玉：
大腦，精神力 buff： 一拳中念力最強的龍卷都對佢冇用
速度，反應： 一拳中閃光都耐佢唔何，仲未有人打得入埼玉

真係要比，等有敵人打得入埼玉/檔到埼玉攻擊先有得講

但埼玉都係要呼吸

班友係咁講設定 我理得佢有咩能力
咒術有無講過五條無可能輸 就算佢係套野入面最勁都只能夠叫做勁 而唔係無敵 即係作者有日心血來潮一樣可以寫輸佢

一拳直情作者訪問講到明埼玉既設定就係無敵 唔會有任何人可以夠佢打

要比就用返"無敵 呢世都無可能輸"既角色來比

所以呢？冇人知埼玉可以忍到唔呼吸幾耐？

埼玉可以幾秒係外太空返地球。你的前題係要五條悟打中埼玉 （同時，埼玉唔還擊），送埼玉去異空間，同時埼玉又要冇能力靠自己返地球

呢個假設等係一拳到有人用呢招困到埼玉先再講 so far, 埼玉自出自入鳳凰男創造既精神空間, 唔覺得呢招有用

前題係悟空要打得入埼玉，而悟空避到攻擊，so far，冇人可以避到/無傷直食一招"連續普通拳"

你話轉移外太空？前題係要掂到埼玉 （同時，埼玉唔還擊），埼玉可以幾秒係外太空返地球

你要講設定，其他咒術成套野每個位都係Bug
例如
1）花御事件，點解五條速度咁快反而入唔切個結界入面？
2）既然五條個術式咁勁，點解叫虎杖係第一次戰死果個事件時話佢要出差一星期？

已經秒左

唔好話絕境，暫時仲未有人做到無傷檔到/避到 連續普通拳，同對老師做成傷害

走得甩係另一回事

用琦玉自身嘅無敵設定，根本佢對乜都可以有方法贏
對one piece自然系，佢會自帶霸氣
對五條，佢會自帶咒力中和術式
依個咪佢本身嘅無敵設定囉

佢俾貓抓傷過 廢到

個Post 令我諗翻響小學個時大家鬥邊個tvb卡通角色最勁，通常鬧到都沒完沒了，一個話個角色攻擊力max，另一個話閃避值max。諗翻起真係好𠹌低B。唔知呢個Post混戰既人最後會得出咩結論

只有KING可以贏到埼玉 此PO已完

我知，佢連隻蚊都殺唔死 呢場應該係唯一苦戰

仲有苦戰係同king 打機

買下一集Jump大亂鬥玩下咪知

吹水大會姐，龍珠已經吹到普通一個星球支撐唔到佢地既戰鬥，反正你鍾意邊個設定就邊個勝，我個人就唔多鍾意一拳呢種成班鬥低能既故仔

埼玉無敵 佢好似可以無視魔法

對DIO自帶時停抗性
對GioGio同Johnny自帶歸零/無限抗性
對破壞神比魯斯/無限手套自帶存在抹除抗性
作者俾得無敵呢個設定就冇可能輸，最多俾同樣有無敵設定嘅角色打和

我覺得一拳會贏
但55555太靚仔所以比左正皮

我覺得比戰績咪得
55555 出到疵最多都係改變地型，連座都打唔爆
琦玉喺月球做出黎個裂痕有成個歐洲咁大
暫時睇唔到55555 有十份一破壞力

其實大家都係想聽55555勁過琦玉姐

不過講姐咩 問過夜神月未

光頭佬嘅優點只係無限攻
好似餓狼咁避曬咪得

咪最50歲就收皮，馬保國就勁呢…閃電5連鞭，60歲都打贏MMA...

餓狼燃有避哂！！！一樣避唔到連續普通拳！期代重制版的認真翻桌子

咁戰鬥力黎講, 貓>老師>>>>五條

可能，因為佢係主角。

無限攻 無限血 無限防
點打

琦玉雖然無明確設計上限
但佢將自稱要將呢個星球變成宇宙塵埃既崩星咆哮炮一拳打穿兩邊，由月球跳返落黎，對重力攻擊無感覺，其實話佢連鏡花水月，月讀都唔會中都無野好質疑啦，我諗出個創世神出黎都會比佢一拳打死

一堆腦補讀者自己FF咩都得

絕對防禦

行運超人vs叮噹

鬥學歷，可能在座各位都贏過崎玉

個陣未係完全體，不過我覺得琦玉勁d

其實我覺得打波羅思果戰已經透露左輸既可能
如果崎玉打上既唔係月球，而係無盡既太空
咁佢冇可能借助倒反作力返地球，因為太空基本上係連空氣都冇

只係崎玉好好彩咁被打上月球，唔係既話，佢要漂浮起太空過世，已經輸左

崎玉最大弱點係唔識飛，如果打上左外太空，佢已經返唔倒黎
只係好彩有次上左月球

隻蚊已經避倒好多下

佢返倒地球係因為佢跌落月球咋，如果唔跌落月球，睇佢點返

咩呀，連橫行宇宙既波蘿斯都唔洗出力打，唔係明示埼玉根本冇認真過，設定上實力係無限咩
埼玉既存在根本唔合符物理定律，你仲用現實物理去睇佢有冇敗點會唔太會低估佢
要作既話作佢向身後不斷揮拳，令自己向前飛都講得通

真係要講，一方通行又點比

可能波羅斯冇認真審視過崎玉唔識飛呢個弱點
以為崎玉係飛返黎，其實佢係跌返黎

你知唔知雀仔同飛機會飛既原理係因為有空氣阻力？
外太空係連空氣都冇，所以飛機都唔可能起外太空飛
所以揮拳係冇用的

唯一可能既方法就係好似噴射機咁，用燃料爆炸既反作力作外空太移動

咁崎玉無燃料可以點做，我覺得合理d既做法就係將身體既野掉出去，但佢除左衫仲有咩掉得出去？

波羅斯輸就係輸，唔好自己腦補

「埼玉既存在根本唔合符物理定律，你仲用現實物理去睇佢有冇敗點會唔太會低估佢」
咪skip

“埼玉既存在根本唔合符物理定律，你仲用現實物理去睇佢有冇敗點會唔太會低估佢”

邊到黎呢個設定呀，唔好ff啦
我只係用合理邏輯審視崎玉既弱點

得罪講句
作品唔同
戰力系統都唔一樣
有乜好比

冇認過而輸既角色大把啦，fate既金閃閃鑊鑊都冇認真就輸左

依家咪同你講緊邏輯
用現實物理套用唔到落埼玉身上咪側面描寫出埼玉唔受物理規則束縛
呢個就係套作品既設定
然後你再一直chur住現實物理應該束縛到埼玉呢個點咪就係你錯既位

係啲on9咒術粉係都要比
同以前龍珠火影海賊王一鳩樣

你唔好自己加設定好冇，邊個話崎玉唔受物理束縛，呢d擺明你自己ff啦

真阿
踩一兩句成班護主狗就衝出黎吠
成個咒術印象比佢地搞到好差

識唔識睇側面描寫架
隻宇宙重力章魚可以消除摩擦力將石頭達至光速
埼玉話只係dum石仔，加無視其重壓，咁樣仲唔係突破物理框架？ 你理解能力咁低？

啱啱播果陣話五條悟好似卡卡西，被人負皮到仆街，從此唔入po

我話主角淨係識用黑閃好悶比人屌到飛起

你話無視姐，可能根本就係崎玉既肌肉強度強到能夠承受重壓
同理石仔都可以用肌肉強度黎承受

我簡單講啦，重壓只不過係強d g force，以崎玉既表現，佢承受倒根本就唔出奇

班友唔會理，淨係識俾負評

已經想像到五條以為自己贏咗 然後埼玉閃去佢後面搭佢膊頭個畫面

係，笑死人地話琦玉勁啲就即刻駁嘴加負評

你話俾我聽現實有冇人肌肉強度可以咁強
可以徒手dum到光速石頭
有冇人可以一腳踩碎月球表面用每秒 15 萬公里
徒手一拳打爆隕石
要數幾多超現實既場面多多都有
然而你就懶醒將埼玉綑綁喺現實物理法則上

咁埼玉就係唔識飛丫嘛，就算佢跳得幾勁都好
始終唔可以好似龍卷咁用超能力飛
呢樣野動畫已經表現得好明確，佢去進化之家都係用跑，點解佢唔瞬間飛過去？
因為佢根本就唔可以飛

佢跑應該係快過飛

跑係用到摩擦力架ching，太空連空氣都冇，何來摩擦力

勝負已分
光頭超人輸

好似係因為佢覺得人係唔識飛所以先唔用飛呢個MODE

笑左，出埋覺得流

要吹咪吹佢作腳踩右腳囉
講咁多你都係唔明one就係將埼玉寫成「想點就點」既角色呢個道理
你繼續眾人皆醉 玩你d現實物理套用落超現實作品上啦

琦玉
琦玉已經係講緊可以打爆成個地球水平

五條除左型過佢之外, 無得打

一拳個設定就係最強

講乜撚樣無下限 hi都hi唔到

漫畫根本就係睇設定

成班連小學雞係到用現實理論去討論漫畫
笑撚死

想贏咪送多次埼玉上月球 埼玉喺太空都係要閉氣 等到佢抖唔到氣就贏

笑左，腳踩右腳都講得出
你試下有冇可能自己用手斥起自己上半空

真，睇作者點兜

D人唔會明
簡五條個d都純粹就係五條型

其實跟本無得比
設定上，五條係好勁，但崎玉係唔會輸, 屈機, 用黎收尾Ge角色...
任何物型, 精神, 規則都唔可以應用佢身上

就算返返去個套漫畫到
我相信5條都唔會係最勁個個
主角遲早會超過佢
而敵人個大佬都會超過佢

係你想佢點就點姐，諗下點解作者咁大個天空會比埼玉落月球呀
因為佢落左太空既話佢兜唔倒呀
再兜就變左睇周星馳自己斥起自己架喇

屌 你真係on9 skip晒上面埼玉點超現實法？

真 答埋你 其實呢段係村田自己加上去 原本琦玉上到太空係唔使閉氣

「因為佢落左太空既話佢兜唔倒呀」
讀心神探

反方向吐口水咪有作用力囉

呢個問題有人問過村田 村田話佢開認真mode放篤屁都夠佢飛返嚟

正，變放屁超人

岩呀，咁先似合理

下次想睇佢暢遊黑洞

（放著屁）

屌 兩面都打唔死對方 打和啦 super!

埼玉可以高速旋轉
製造重力 吸留地球過黎
不過咁樣
可能改變哂太陽系既軌道
變成仚球產

上面為左2個虛構人物幻想咁多野，做乜鳩。

班fans 惡過狗，個post唔可以話似某漫、某啲部分悶、拖劇情
你睇下啲留言，全部都係ff劇情，不停吹奏幾正幾正，係到怨點解香港少人睇之類

上面條on9話作者諗唔到點作架

當一方通行流架

呢個我都想知 琦玉可唔可以硬食返自己一下認真拳

有冇諗過埼玉係可以打爆地球

亦可以暴露喺太空而短暫不死

兜得咁柒不如唔好畫啦，你會唔會想睇個超人又放屁又吐口水又自己用手斥起自己

所以咁多地方唔揀係撞落月球係有理由架

屈人兜唔到，結果人地話俾你聽兜到
你就話人兜得柒，搬龍門最柒咪你囉

我不嬲都話可以掉自己d衫褲架，同吐口水放屁一個原理

收嗲啦 #103你講乜

call夜神月出黎

講真，人地作者就唔會真係兜啦
方吐口水放屁好睇咩，fu衍下人既姐
我就唔信佢敢畫

係呀係呀，繼續活喺自己世界啦你讀心神探

你最好叫佢寫套太空打鬥咁我就信
睇佢有幾多口水幾多屁放

原作真係唔出奇 本身就係鳩嚟

蚊呢

空中停留，閃避，講下野先，再踢一下，呢個浮空時間叫唔叫飛，睇你點睇

咁起地表黎講，佢可以踢空氣，好似游水咁，但佢係游氣

如果佢可以單純咁飛，咁就唔洗打爆舊隕石，飛住慢慢搬開佢唔好？

雖然我覺得唔係飛

但無論點睇 琦玉都已經唔受物理定律束縛 所以話佢係純物理都唔啱 仲有話無下限所以打唔到五條嘅不如諗吓琦玉有冇中過控制 連龍卷想用念力抬起琦玉都抬唔起 直接噴血 根本琦玉就係對呢啲異能力免疫

答案：多拉a夢

唔係當佢流
係動物台啲新會然太細個未睇過魔禁姐

遲啲就一方通行vs五條/vs埼玉

樓上咁都可以嘈咁耐
由你哋格硬裝兩條友放埋一齊打嗰刻開始
全部嘢已經係你哋腦補㗎啦